%%% Copyright (C) 2023 Simon Paquette et Pascal Turbis
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.
%
%
\documentclass[12pt]{standalone}
 
\usepackage{tikz}
\usepackage{tikz-qtree}



\begin{document} 

\begin{tikzpicture}[every node/.style={scale=1}]
\tikzset{level distance=7cm, sibling distance=1.5cm}
\tikzset{grow'=right}
\tikzset{execute at begin node=\strut}
\tikzset{every tree node/.style={anchor=base west}}

\Tree 
[.{} 
\edge node[yshift=0.5cm, midway]{$\frac{2}{9}$};
	[.$R$ 
		\edge node[yshift=0.4cm, midway]{$\frac{1}{8}$};
		[.$R$ ]  
		\edge node[yshift=0.35cm, midway]{$\frac{3}{8}$};
		[.$J$ ]  
		\edge node[yshift=-0.35cm, midway]{$\frac{1}{2}$};
		[.$B$ ] 
	]
\edge node[yshift=0.35cm, midway]{$\frac{1}{3}$};
	[.$J$ 
		\edge node[yshift=0.4cm, midway]{$\frac{1}{4}$};
		[.$R$ ]  
		\edge node[yshift=0.35cm, midway]{$\frac{1}{4}$};
		[.$J$ ]  
		\edge node[yshift=-0.35cm, midway]{$\frac{1}{2}$};
		[.$B$ ] 
	]
\edge node[yshift=-0.5cm, midway]{$\frac{4}{9}$};
	[.$B$ 
		\edge node[yshift=0.4cm, midway]{$\frac{1}{4}$};
		[.$R$ ]  
		\edge node[yshift=0.35cm, midway]{$\frac{3}{8}$};
		[.$J$ ]  
		\edge node[yshift=-0.35cm, midway]{$\frac{3}{8}$};
		[.$B$ ] 
	]
]
\end{tikzpicture}
 
\end{document}
